
                      Impresionante película, unas de las mejores (por no decir la mejor) de las películas de Harry Potter. Drama, aventura, magia, y, en menor medida, acción, es de lo que justamente se compone esta primera parte de la ultima película. Sin mas, recomendada al 100% y esperando impacientemente la 2Âª parte.
        
            